有無Start-Up老闆入嚟分享心得

有晒idea但無techie
應該如何是好
好有信心可以搞得掂
不過通常有信心都係會收皮
搏盡 無悔

pish

idea值錢與否好睇執行能力

我都幾肯定自己無咩執行力
毛都未出齊

咁可以收皮

有business plan 但覺得第一步真係好難行
有無心得分享下

不如你講下自己咩background
仲有你做既野你計左budget未，你有無資金實踐最基本既model出黎

Idea worth nothing, execution is everything

design底 讀緊fintech 想搞個創新平台
未計budget 唔識計
有少量資金 但我相信唔會夠

受教了
卡緊係第一關
想知一開始D人到底係點樣踏出

搵partner， 一個你又信得個佢，佢又信得過你嘅人， 但呢個人未必一定係朋友

有無錢??

平台呢家野
有錢佬好快抄到，霸埋你個market
仲要係fintech
你都唔知夠唔夠人燒錢

你真係想實踐既，你stretch好個dummy未，搵下upwork或者fiverr啲印度佬做啲basic既prototype

去參加下啲pitch deck睇下試唔試下投資者囉

無錢

唔該晒巴打
完全諗唔到呢個方向 thx a lot